★射鵰英雄傳故事都翻拍到爛曬，點解仲有人拍？

好似仲多過 西遊記

有bug好難拍掛

小說都不斷重睇啦

想睇足版金瓶梅多d

下套搵游b客串

游b一個做哂黃蓉 郭靖！

歷史都不斷重演啦

av都不斷重睇啦

老貓都不斷再世啦

2003

正

吹牙

見到呢段預告都睇到喊左

因為個故事本身正，只要唔係改到面目全非就好正，而射鵰本身係易入口嘅小子成長記，
只有一套金庸劇係改到鬼五馬六仲正過原著，就係東方姑娘

依稀往夢似曾見，心內波瀾現
拋開世事斷愁怨，相伴到天邊

要不是不斷翻拍去突破
邊有張衛健版西遊記鹿鼎記比你j

完全忠於原著之後點翻拍